\assignementTitle{Определение вектора перемещения робота в заданном виде}{20}


Робот, собранный по дифференциальной схеме, оборудован камерой.
Камера установлена так, что смотрит вниз перпендикулярно поверхности, по которой движется робот.
Известны характеристики камеры такие, как разрешение ($height\times width$),
угол обзора $\alpha$, высота расположения над плоскостью движения.
Верхний край кадра находится дальше от робота, чем нижний край кадра.

Есть последовательность кадров, сделанных камерой через равные промежутки времени.
Всего кадров было сделано $N$.

\putImg{8cm}{2nd_tour_progr/03_Camera/02_find_velocity/robot_example}
{Вид робота. Поясняющая картинка}


Зная, что робот движется с постоянной линейной $(v)$ и постоянной угловой $(\omega)$ скоростью,
необходимо определить перемещение по $X$ и по $Y$ в мм.

\inputfmtSection

Входной файл состоит из нескольких строк.

Первая строка содержит 5 целых чисел: $N$,~ $h$,~ $\alpha$,~ $height$,~ $width$:
\begin{itemize}
    \item $N$ --- количество замеров камерой ($2 \leq N \leq 16$);
    \item $h$ --- высота установки камеры в мм ($10 \leq h \leq 2000$);
    \item $\alpha$ --- угол обзора камеры в градусах ($15^\circ \leq \alpha \leq 175^\circ$);
    \item $height$ --- разрешение изображения по высоте ($5 \leq height \leq 16$);
    \item $width$ --- разрешение изображения по ширине ($5 \leq width \leq 16$).
\end{itemize}

Далее расположено $N$ строк, на каждой из которых расположено изображение размером
$height\times width$ в виде шестнадцатиричных чисел слева направо, сверху вниз.
Данные числа имеют следующий вид: $RRGGBB$, где $RR$ - 16тиричное число $R$ составляющей данного элемента
матрицы, $GG$ и $BB$ --- 16тиричные числа $G$ и $B$ составляющих соответственно.

Все числа являются целыми.


\outputfmtSection

Вывести пару вещественных чисел с точностью до целых --- перемещение по $X$ и по $Y$  в мм в данном порядке через пробел.


\exampleSection

Примеры входных данных и ответов к ним можно найти по \href{http://bit.ly/2EP1c5g}{данной} сслыке.





\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/03_Camera/02_find_velocity/solution}